點解偏偏要咁樣☹️

好多年感情一下子佢可以放低就放低
今日終於發現原來係佢心入面一直都有第二個中意嘅人
終於我block左佢，但其實佢有諗過要搵我咩，佢講過會永遠都繼續錫我，我知道如果佢要搵我佢一定會有辨法，可惜我永遠喊得最犀利嘅時候都係自己一個，再見了我的初戀 你很帥但是...

算啦 呢d人唔值得

幾多年感情 你地分別又幾大

8年，大家同年二十幾

呢個世界童話只係存在係幻想之中。現實充滿各種不坎同難關,永遠幸福快樂咁生活落去更加係唔存在…
加油la樓主,可能您需要d時間接受現實。過程會好痛苦,殘酷的現實自然會帶您返返黎,各種層面上…

利申：痛苦中

我真係好辛苦☹️

8年都要散…

佢係同你一齊之前已經放左第二個人係心入面
還是
係這8年期間出現既人？

我都係岩岩散 我發覺感情真係好脆弱 佢一月個時間就可以 愛上另一個人

我依一個月無論做咩 佢都只會覺得煩

什至張所有野推哂去我身上

我跌得好傷 但亦發現 佢完全唔值得擁有我既愛

佢只係不斷破壞 我就去修補 我終於醒了

一定會唔開心 佢話錫你果d聽完就算

有心搵一定會搵你 無謂 張一個唔當你係一回事既 人放上心

我都努力走緊出去 第3晚無訓了 心早就唔痛 變左死心

男人好易貪新忘舊
假如隔左幾個月佢追唔到個新囡，話自己其實只係玩玩下，講一堆甜言蜜語搵你箍煲你仲受唔受？
哩種事好容易發生

男女都一樣⋯ 新鮮感 真係一樣 會致人於死地既野感覺

新鮮感 可以將一切摧毁